林早洩你嬲豬啊？

屌你老母林早洩 你有咩資格講人拖低你個ser
痴撚線依加啲人真係
搞唔撚掂就話人抄你資 拖慢你ser
你個ser慢都唔撚係呢五年內既事

屌佢老母啦，一早唔出黎回應到巴打走哂先黎扮死狗博咩姐

林早洩真係

條撚樣淆啦

老羞成怒

留名

依加你個ser就順啦
冇左plus仔搶你數據
啲廣告又少左咁多
你個資料庫一定好多位

講到尾，係商業模式問題，你唔變就等人取代

終極恥笑

What?

林早洩食屎狗

扮受害者搏同情

呢啲人真係唔值得人可憐
雖則一直都lm睇佢仆街